[讀甜品]究竟讀唔讀好？

細佬今年廿頭
中六畢咗業做咗幾年嘢，唔太鍾意自己做緊嘅嘢
對甜品有啲興趣，以前做過吓餐飲

前排見到西廚學院個廣告，有啲想讀酒店廚務管理高級文憑。
如果我想做甜品師傅，我應唔應該讀呢個 ？
巴絲有冇其他選擇 ？

唔識, 不過呢d應該都係實戰先可以出頭

讀書都係以你學以致用, 吹水營養學?

我都唔知
其實有諗過做學徒，但好似酒店唔係噉易請

讀一定要讀
讀番兩年再出黎做野

直接到廚好過酒店

直接讀廚

我都覺, 剩係做甜品咁窄, 煮多幾味傍身仲好

我都係酒店餐飲出身
有啲同學依家做緊餅師傅已經
佢都話當時直接讀廚好過揀埋酒店

讀廚會點？
太耐冇讀書

薄扶林有廚藝學校 好似有分中西廚
我都唔知依家轉成點呀 啲課程
但上堂通常會係有知識方面
可能係教啲食材點樣配搭有咩營養咁
再會有自己設計食譜 再落手煮

識人十幾年前一畢業學整甜品
之後去咗迪士尼做，聽說幾好人工
唔知真定假

同埋聽說成日整甜品溝女
好多女埋身

做甜品好講外型

你指夠唔夠靚仔？

btw如何有咩特別建議，不妨隨時話小弟知

唔好讀
當興趣可以
不過想搵工就唔好

但有讀書唔多
連手藝都冇會唔會pk㗎 ？

求大大指點
人生交叉點

咁留返比有讀過嘅人答下好啲

推

幫推 我都想讀